"Uw case is een bijzonder opmerkelijk, en ik wil graag naar te kijken.
Uit wat u hebt gezegd denk ik dat het mogelijk is dat ernstiger problemen hangen dan misschien op het eerste gezicht."
"ernstig genoeg!"
zei Mr. of Jabez Wilson.
"Waarom, ik ben 4 pond per week."
